投票當日組團上深圳食海底撈飲喜茶順便去深圳人民醫院打疫苗

哦 屌你老衲

老火認同

12月就梗係36煲

老衲一日遊

漏咗「簡直是牛B死了」